肺癌 止痛藥 有無藥劑師/護士/醫生可以幫手睇下？

聽日見！

推 真·香港人一個都不能少

一樣
兩隻都係oxycodone 10mg
兩隻都係prolonged release (長效）上面嗰隻都有寫住PR
私家嗰隻加咗個naloxone 減少啲便秘嘅副作用但理論上止痛效果一樣

唔該曬你啊巴打